今年𢭃利是數目創新低

呢年點過

暫時得1000😥

今年對窮人最好
大條道理連年都唔需要拜, 街都可以唔出
利是都唔需要封, 可以話同心抗疫, 唔好傳播病毒